[{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Ain","adresse":"13 avenue de la Victoire","cp":1000,"commune":"Bourg-en-Bresse","commune_cog":"01053","departement":"01 - Ain","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":5.2174416,"latitude_y":46.2024726,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7223"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Ard\u00e8che","adresse":"P\u00f4le Astier Froment","cp":7007,"commune":"Privas","commune_cog":"07186","departement":"07 - Ard\u00e8che","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":4.5985898971558,"latitude_y":44.734481811523,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7248"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Loire","adresse":"23 rue d'Arcole","cp":42000,"commune":"Saint-Etienne","commune_cog":"42218","departement":"42 - Loire","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":4.3817379,"latitude_y":45.4395708,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7281"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Loire","adresse":"9 Rue des Moulins","cp":43009,"commune":"Le Puy-en-Velay","commune_cog":"43157","departement":"43 - Haute-Loire","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":3.8854227,"latitude_y":45.0386064,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/9432"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Savoie","adresse":"26 avenue de Chev\u00eane","cp":74003,"commune":"Annecy","commune_cog":"74010","departement":"74 - Haute-Savoie","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":6.1162867,"latitude_y":45.9007972,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7481"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la C\u00f4te-d'Or","adresse":"1 rue Joseph Tissot","cp":21000,"commune":"Dijon","commune_cog":"21231","departement":"21 - C\u00f4te-d'Or","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":5.038959980011,"latitude_y":47.322151184082,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7511"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Sa\u00f4ne-et-Loire","adresse":"18 rue de Flac\u00e9","cp":71026,"commune":"M\u00e2con","commune_cog":"71270","departement":"71 - Sa\u00f4ne-et-Loire","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":4.8291987,"latitude_y":46.313588,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7478"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Finist\u00e8re","adresse":"1C rue F\u00e9lix Le Dantec","cp":29018,"commune":"Quimper","commune_cog":"29232","departement":"29 - Finist\u00e8re","region":"Bretagne","region_cog":53,"longitude_x":-4.0999999046326,"latitude_y":47.995399475098,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7268"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre","adresse":"4 rue Eug\u00e8ne Rolland","cp":36020,"commune":"Ch\u00e2teauroux","commune_cog":"36044","departement":"36 - Indre","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":1.6976900100708,"latitude_y":46.805500030518,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7510"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Loches","adresse":"9 rue du Docteur Martinais","cp":37600,"commune":"Loches","commune_cog":"37132","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":1.0053354,"latitude_y":47.129098,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10731"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Tours Dublineau","adresse":"24-26 rue Dublineau","cp":37000,"commune":"Tours","commune_cog":"37261","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.698398,"latitude_y":47.3897871,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10736"},{"nom":"Maison des Personnes Handicap\u00e9es de la Collectivit\u00e9 de Corse (Site d'Ajaccio)","adresse":"Avenue du Mont Thabor","cp":20000,"commune":"Ajaccio","commune_cog":"2A004","departement":"2A - Corse-du-Sud","region":"Corse","region_cog":94,"longitude_x":8.7557257,"latitude_y":41.934332781302,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7259"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne","adresse":"50 avenue Patton","cp":51009,"commune":"Ch\u00e2lons-en-Champagne","commune_cog":"51108","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.3489762,"latitude_y":48.9630891,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7458"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site d'Epernay","adresse":"22 rue L\u00e9ger Bertin","cp":51200,"commune":"Epernay","commune_cog":"51230","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":3.9503302000001,"latitude_y":49.0425043,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10762"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site de Sainte-Menehould","adresse":"43 avenue Victor Hugo","cp":51800,"commune":"Sainte-Menehould","commune_cog":"51507","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.8932389,"latitude_y":49.0909795,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10763"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Marne","adresse":"centre d\u00e9partemental administratif","cp":52901,"commune":"Chaumont","commune_cog":"52121","departement":"52 - Haute-Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":5.1417497,"latitude_y":48.1142518,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7459"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle site de Maidi\u00e8res","adresse":"9200 route de Bl\u00e9not","cp":54700,"commune":"Maidi\u00e8res","commune_cog":"54332","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.0743778999999,"latitude_y":48.862115,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10756"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Meuse","adresse":"5 espace Theuriet","cp":55000,"commune":"Bar-le-Duc","commune_cog":"55029","departement":"55 - Meuse","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":5.1605745,"latitude_y":48.7737192,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7518"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle","adresse":"1 rue Claude Chappe","cp":57076,"commune":"Metz","commune_cog":"57463","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.2230419,"latitude_y":49.1051681,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7463"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Yutz","adresse":"1 avenue Gabriel Lippmann","cp":57970,"commune":"Yutz","commune_cog":"57757","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.1711079,"latitude_y":49.3496164,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10845"},{"nom":"Antenne de la MDPH de la Guadeloupe","adresse":"Bisdary","cp":97113,"commune":"Gourbeyre","commune_cog":"97109","departement":"971 - Guadeloupe","region":"Guadeloupe","region_cog":1,"longitude_x":-61.683028,"latitude_y":15.990123,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11308"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aisne relais contact de Ch\u00e2teau-Thierry","adresse":"4 avenue Pierre et Marie Curie","cp":2400,"commune":"Ch\u00e2teau-Thierry","commune_cog":"02168","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.3897306,"latitude_y":49.0489943,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10824"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aisne relais contact de Saint-Quentin","adresse":"60 rue de Guise","cp":2100,"commune":"Saint-Quentin","commune_cog":"02691","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.29102,"latitude_y":49.8439033,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10822"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aisne relais contact de Soissons","adresse":"31 rue Anne Morgan","cp":2200,"commune":"Soissons","commune_cog":"02722","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.3208669000001,"latitude_y":49.3725307,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10820"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Nord, secteurs des Flandres (maritimes et int\u00e9rieures), Lille, Roubaix-Tourcoing et Douai","adresse":"21 rue de la Toison d'Or","cp":59666,"commune":"Villeneuve-d'Ascq","commune_cog":"59009","departement":"59 - Nord","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.1600999832153,"latitude_y":50.614700317383,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7465"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Calais","adresse":"44 rue Gaillard","cp":62106,"commune":"Calais","commune_cog":"62193","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":1.8590472,"latitude_y":50.9417874,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10727"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site d'H\u00e9nin-Beaumont","adresse":"183 avenue des fusilles","cp":62252,"commune":"H\u00e9nin-Beaumont","commune_cog":"62427","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.9582061999999,"latitude_y":50.4211805,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10724"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Saint-Nicolas","adresse":"87 Place Chanteclair","cp":62223,"commune":"Saint-Nicolas","commune_cog":"62764","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.776778,"latitude_y":50.302132,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10708"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Paris","adresse":"69 rue de la Victoire","cp":75009,"commune":"Paris","commune_cog":"75109","departement":"75 - Paris","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.340399980545,"latitude_y":48.880100250244,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7482"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site de Seine aval ouest","adresse":"1 rue de la Somme","cp":78200,"commune":"Mantes-la-Jolie","commune_cog":"78361","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":1.7117891164982,"latitude_y":48.987748168384,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11265"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site de Saint-Quentin","adresse":"28 rue Roger Hennequin","cp":78190,"commune":"Trappes","commune_cog":"78621","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":1.9910036662704,"latitude_y":48.766486945319,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11263"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Val-de-Marne","adresse":"7-9 voie F\u00e9lix Ebou\u00e9","cp":94046,"commune":"Cr\u00e9teil","commune_cog":"94028","departement":"94 - Val-de-Marne","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.4702200889587,"latitude_y":48.778888702393,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7502"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Martinique","adresse":"1 rue Eug\u00e8ne Eucharis","cp":97200,"commune":"Fort-de-France","commune_cog":"97209","departement":"972 - Martinique","region":"Martinique","region_cog":2,"longitude_x":-61.07256,"latitude_y":14.609371,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7507"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Mayotte","adresse":"-","cp":97600,"commune":"Mamoudzou","commune_cog":"97611","departement":"976 - Mayotte","region":"Mayotte","region_cog":6,"longitude_x":45.2278,"latitude_y":-12.7806,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/9101"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados site d'Evrecy","adresse":"rue de la cabotti\u00e8re","cp":14210,"commune":"Evrecy","commune_cog":"14257","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":-0.50407700000005,"latitude_y":49.100677,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10746"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados site de Vire","adresse":"1 rue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","cp":14500,"commune":"Vire Normandie","commune_cog":"14762","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":-0.89055580000002,"latitude_y":48.8412906,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10745"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Eure","adresse":"11 rue Jean de la Bruy\u00e8re","cp":27000,"commune":"Evreux","commune_cog":"27229","departement":"27 - Eure","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":1.137099981308,"latitude_y":49.022258758545,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7266"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Charente","adresse":"15 boulevard Jean Moulin","cp":16000,"commune":"Angoul\u00eame","commune_cog":"16015","departement":"16 - Charente","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":0.1448500007391,"latitude_y":45.652599334717,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7255"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Creuse site d'Auzances","adresse":"Route de Montlu\u00e7on","cp":23700,"commune":"Auzances","commune_cog":"23013","departement":"23 - Creuse","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":2.500044,"latitude_y":46.033383,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10830"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Creuse site de la Souterraine","adresse":"14 Boulevard Mestadier","cp":23300,"commune":"La Souterraine","commune_cog":"23176","departement":"23 - Creuse","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":1.4862541,"latitude_y":46.2392823,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10833"},{"nom":"Maison landaise des personnes handicap\u00e9es","adresse":"836 avenue Eloi Ducom","cp":40025,"commune":"Mont-de-Marsan","commune_cog":"40192","departement":"40 - Landes","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-0.50357002019882,"latitude_y":43.89038848877,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7278"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Lot-et-Garonne","adresse":"1633 avenue du Mar\u00e9chal Leclerc","cp":47916,"commune":"Agen","commune_cog":"47001","departement":"47 - Lot-et-Garonne","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":0.62518000602722,"latitude_y":44.201240539551,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7454"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Vienne","adresse":"39 rue de Beaulieu","cp":86000,"commune":"Poitiers","commune_cog":"86194","departement":"86 - Vienne","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":0.33008998632431,"latitude_y":46.582981109619,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7494"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aveyron","adresse":"6 rue Fran\u00e7ois Mazenq","cp":12000,"commune":"Rodez","commune_cog":"12202","departement":"12 - Aveyron","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":2.5683965000001,"latitude_y":44.3504077,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7251"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Gers","adresse":"12 rue Pelletier d'Oisy","cp":32000,"commune":"Auch","commune_cog":"32013","departement":"32 - Gers","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.59898699999997,"latitude_y":43.6421341,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7272"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Gers site de Mirande","adresse":"8 avenue Chanzy","cp":32300,"commune":"Mirande","commune_cog":"32256","departement":"32 - Gers","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.40294449999999,"latitude_y":43.5101946,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10697"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Gers site de Nogaro","adresse":"8 avenue Cassou de Herre","cp":32110,"commune":"Nogaro","commune_cog":"32296","departement":"32 - Gers","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":-0.037361499999975,"latitude_y":43.7578621,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10696"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","adresse":"place Ferr\u00e9","cp":65000,"commune":"Tarbes","commune_cog":"65440","departement":"65 - Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.075503600000047,"latitude_y":43.2283237,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7472"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Castelsarrasin","adresse":"22 rue de la Mouline","cp":82100,"commune":"Castelsarrasin","commune_cog":"82033","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.1129243,"latitude_y":44.0358426,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10795"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Lafran\u00e7aise","adresse":"21 rue L\u00e9on Cladel","cp":82130,"commune":"Lafran\u00e7aise","commune_cog":"82087","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.2396732,"latitude_y":44.1269096,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10804"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Monclar de Quercy","adresse":"Mairie","cp":82230,"commune":"Monclar-de-Quercy","commune_cog":"82115","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.5866426,"latitude_y":43.9670212,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10813"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne","adresse":"28 rue de la Banque","cp":82013,"commune":"Montauban","commune_cog":"82121","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.3575421,"latitude_y":44.0134048,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7490"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de  Saint-Nicolas-de-la-Greve","adresse":"Au ch\u00e2teau","cp":82210,"commune":"Saint-Nicolas-de-la-Grave","commune_cog":"82169","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.0617717,"latitude_y":44.0929881,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10796"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Loire Atlantique","adresse":"300 route de Vannes","cp":44701,"commune":"Orvault","commune_cog":"44114","departement":"44 - Loire-Atlantique","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-1.6197349,"latitude_y":47.2514507,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7286"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site d'Allonnes","adresse":"11 avenue Fran\u00e7ois Cevert","cp":72700,"commune":"Allonnes","commune_cog":"72003","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.15680789999999,"latitude_y":47.9640161,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10773"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Fresnay-sur-sarthe","adresse":"2 rue Abb\u00e9 Leli\u00e8vre","cp":72130,"commune":"Fresnay-sur-Sarthe","commune_cog":"72138","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.024722999999994,"latitude_y":48.2846161,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10779"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe","adresse":"11 rue du Pied Sec","cp":72019,"commune":"Le Mans","commune_cog":"72181","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.20200000703335,"latitude_y":47.982299804688,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7479"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Ch\u00e2teau-du-Loir","adresse":"5 all\u00e9e Saint Martin","cp":72500,"commune":"Montval-sur-Loir","commune_cog":"72071","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.41997170000002,"latitude_y":47.6913339,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10778"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Pontvallain","adresse":"Place du Chanoine Tarot","cp":72510,"commune":"Pontvallain","commune_cog":"72243","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.19245699999999,"latitude_y":47.749624,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10784"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Alpes de Haute Provence","adresse":"4 rue de la Grave","cp":4005,"commune":"Digne-les-Bains","commune_cog":"04070","departement":"04 - Alpes-de-Haute-Provence","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":6.2333498001099,"latitude_y":44.092041015625,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7238"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Var site de Brignoles","adresse":"Rue du Docteur Barberoux","cp":83170,"commune":"Brignoles","commune_cog":"83023","departement":"83 - Var","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":6.0636892,"latitude_y":43.4077567,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10847"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Var","adresse":"293 Route de la Seyne","cp":83192,"commune":"Ollioules","commune_cog":"83090","departement":"83 - Var","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":5.8479245,"latitude_y":43.139757,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7491"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Allier site de Montlu\u00e7on","adresse":"11 rue Desaix","cp":3105,"commune":"Montlu\u00e7on","commune_cog":"03185","departement":"03 - Allier","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":2.6047393,"latitude_y":46.3438845,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10693"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Cantal","adresse":"3 rue Alexandre Pinard","cp":15015,"commune":"Aurillac","commune_cog":"15014","departement":"15 - Cantal","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":2.4445302,"latitude_y":44.9271839,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/9428"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Savoie","adresse":"110 rue Sainte-Rose","cp":73000,"commune":"Chamb\u00e9ry","commune_cog":"73065","departement":"73 - Savoie","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":5.9236698150635,"latitude_y":45.566898345947,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7480"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Savoie site de Ville-La-Grand","adresse":"7 bis place du porte bonheur","cp":74100,"commune":"Ville-la-Grand","commune_cog":"74305","departement":"74 - Haute-Savoie","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":6.2507175000001,"latitude_y":46.2015272,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10704"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Sa\u00f4ne","adresse":"1 Rue Jean-Bernard Derosne","cp":70000,"commune":"Vesoul","commune_cog":"70550","departement":"70 - Haute-Sa\u00f4ne","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":6.1497138,"latitude_y":47.6211222,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7477"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des C\u00f4tes d'Armor","adresse":"3 rue Villiers de l'Isle Adam","cp":22194,"commune":"Pl\u00e9rin","commune_cog":"22187","departement":"22 - C\u00f4tes-d'Armor","region":"Bretagne","region_cog":53,"longitude_x":-2.7602452,"latitude_y":48.5180562,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7261"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es d'Eure et Loir","adresse":"57 bis rue du Docteur Maunoury","cp":28000,"commune":"Chartres","commune_cog":"28085","departement":"28 - Eure-et-Loir","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":1.4897899627686,"latitude_y":48.443138122559,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7267"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Jou\u00e9-les-Tours","adresse":"18 rue de la Roti\u00e8re","cp":37300,"commune":"Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours","commune_cog":"37122","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.66311689999998,"latitude_y":47.3477998,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10730"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Tours Maginot","adresse":"104 avenue Maginot","cp":37100,"commune":"Tours","commune_cog":"37261","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.68723639999996,"latitude_y":47.4149864,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10740"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire","adresse":"38 rue Edouard-Vaillant","cp":37042,"commune":"Tours","commune_cog":"37261","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.69702529999995,"latitude_y":47.3885967,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7276"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Loiret","adresse":"15 rue Claude Lewy","cp":45100,"commune":"Orl\u00e9ans","commune_cog":"45234","departement":"45 - Loiret","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":1.9042999744415,"latitude_y":47.902111053467,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7288"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aube","adresse":"Cit\u00e9 administrative des Vassaules","cp":10026,"commune":"Troyes","commune_cog":"10387","departement":"10 - Aube","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.0744009,"latitude_y":48.2973451,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7250"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site de Reims","adresse":"18 rue Carnot","cp":51100,"commune":"Reims","commune_cog":"51454","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.032101,"latitude_y":49.2551809,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10757"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site de Vitry-le-fran\u00e7ois","adresse":"39 avenue du Colonel Moll CSD","cp":51300,"commune":"Vitry-le-Fran\u00e7ois","commune_cog":"51649","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.58471,"latitude_y":48.7203305,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10765"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle site de Lun\u00e9ville","adresse":"28 rue de la R\u00e9publique","cp":54300,"commune":"Lun\u00e9ville","commune_cog":"54329","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.4907596,"latitude_y":48.5925643,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10754"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle site de Toul","adresse":"5 avenue Hugo","cp":54200,"commune":"Toul","commune_cog":"54528","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":5.8839352,"latitude_y":48.6755145,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10755"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Forbach","adresse":"18 avenue de Spicheren","cp":57600,"commune":"Forbach","commune_cog":"57227","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.9032125,"latitude_y":49.1866759,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10841"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Sarreguemines","adresse":"51 rue du Bac","cp":57200,"commune":"Sarreguemines","commune_cog":"57631","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":7.0626139999999,"latitude_y":49.1117302,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10844"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Haut-Rhin site de Mulhouse","adresse":"51A rue d'Agen","cp":68100,"commune":"Mulhouse","commune_cog":"68224","departement":"68 - Haut-Rhin","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":7.3355068,"latitude_y":47.760829,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10767"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Vosges","adresse":"1 all\u00e9e des Ch\u00eanes","cp":88026,"commune":"\u00c9pinal","commune_cog":"88160","departement":"88 - Vosges","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.45548,"latitude_y":48.2014789,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7496"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Guyane","adresse":"Rue des Galaxies","cp":97305,"commune":"Cayenne","commune_cog":"97302","departement":"973 - Guyane","region":"Guyane","region_cog":3,"longitude_x":-52.3269,"latitude_y":4.9227,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7508"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aisne","adresse":"Route de Besny","cp":2000,"commune":"Laon","commune_cog":"02408","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.6470799446106,"latitude_y":49.56856918335,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7224"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Nord site de Valenciennes, secteurs de Cambrai, Valenciennes et Avesnes","adresse":"160 boulevard Harpignies","cp":59304,"commune":"Valenciennes","commune_cog":"59606","departement":"59 - Nord","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.5271576,"latitude_y":50.3642624,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/9983"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Boulogne-sur-mer","adresse":"153 rue de Br\u00e9querecque","cp":62321,"commune":"Boulogne-sur-Mer","commune_cog":"62160","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":1.6144053,"latitude_y":50.7153672,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10726"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Montreuil","adresse":"Place Saint Walloy","cp":62170,"commune":"Montreuil","commune_cog":"62588","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":1.7635562,"latitude_y":50.463148,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10725"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Somme","adresse":"1 boulevard du Port","cp":80037,"commune":"Amiens","commune_cog":"80021","departement":"80 - Somme","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.2898779,"latitude_y":49.8985194,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7487"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site de grand Versailles","adresse":"18 avenue Dutartre","cp":78150,"commune":"Le Chesnay-Rocquencourt","commune_cog":"78158","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.1202459264588,"latitude_y":48.828453303911,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11262"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site de boucles de Seine ouest","adresse":"9 rue Armagis","cp":78100,"commune":"Saint-Germain-en-Laye","commune_cog":"78551","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.0730897152748,"latitude_y":48.893282282381,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11260"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Seine-Saint-Denis","adresse":"7\/11 rue Erik Satie","cp":93000,"commune":"Bobigny","commune_cog":"93008","departement":"93 - Seine-Saint-Denis","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.4501899,"latitude_y":48.9066406,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7501"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la R\u00e9union site de Saint-Pierre","adresse":"13 rue Augustin Archambaud","cp":97410,"commune":"Saint-Pierre","commune_cog":"97416","departement":"974 - La R\u00e9union","region":"La R\u00e9union","region_cog":4,"longitude_x":55.4780894,"latitude_y":-21.3394537,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10787"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Martinique site de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e","adresse":"CCAS de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e","cp":97215,"commune":"Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e","commune_cog":"97221","departement":"972 - Martinique","region":"Martinique","region_cog":2,"longitude_x":-60.9656452,"latitude_y":14.5194358,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10853"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Martinique site de Saint-Pierre","adresse":"Mairie de Saint-Pierre","cp":97250,"commune":"Saint-Pierre","commune_cog":"97225","departement":"972 - Martinique","region":"Martinique","region_cog":2,"longitude_x":-61.16389,"latitude_y":14.675,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10855"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados site de Douvres-la-D\u00e9livrande","adresse":"4 rue de l'Eglise","cp":14440,"commune":"Douvres-la-D\u00e9livrande","commune_cog":"14228","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":-0.37633989999995,"latitude_y":49.2953246,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10747"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados site de Pont-l'\u00e9v\u00eaque","adresse":"14 rue de la Chauss\u00e9e Nival","cp":14130,"commune":"Pont-l'Ev\u00eaque","commune_cog":"14514","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":0.18926179999994,"latitude_y":49.2898227,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10743"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Seine-Maritime","adresse":"13 rue Poret de Blosseville","cp":76100,"commune":"Rouen","commune_cog":"76540","departement":"76 - Seine-Maritime","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":1.0626000165939,"latitude_y":49.413299560547,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7483"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Creuse site de Aubusson","adresse":"1 All\u00e9e Jean Marie Couturier","cp":23200,"commune":"Aubusson","commune_cog":"23008","departement":"23 - Creuse","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":2.1689378999999,"latitude_y":45.95409,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10829"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Creuse site de Gu\u00e9ret","adresse":"12 rue Sylvain Grateyrolles","cp":23000,"commune":"Gu\u00e9ret","commune_cog":"23096","departement":"23 - Creuse","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":1.8664906,"latitude_y":46.1717089,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10834"},{"nom":"Maison landaise des personnes handicap\u00e9es site de Cauneille","adresse":"400 route Peyrehorade","cp":40300,"commune":"Cauneille","commune_cog":"40077","departement":"40 - Landes","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-1.1111594,"latitude_y":43.5420802,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10791"},{"nom":"Maison landaise des personnes handicap\u00e9es Landes site de Tarnos","adresse":"1 Avenue Joseph Ponsolle","cp":40220,"commune":"Tarnos","commune_cog":"40312","departement":"40 - Landes","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-1.461038,"latitude_y":43.5408,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10792"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Vienne site de Ch\u00e2tellerault","adresse":"78 boulevard blossac","cp":86100,"commune":"Ch\u00e2tellerault","commune_cog":"86066","departement":"86 - Vienne","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":0.5465344,"latitude_y":46.8179829,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11420"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes en situation de handicap de l'Ari\u00e8ge","adresse":"5-7 rue du Cap de la Ville","cp":9000,"commune":"Foix","commune_cog":"09122","departement":"09 - Ari\u00e8ge","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.5994006999999,"latitude_y":42.9611082,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7249"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aude","adresse":"18 rue du Moulin de la Seigne","cp":11855,"commune":"Carcassonne","commune_cog":"11069","departement":"11 - Aude","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":2.3602900505066,"latitude_y":43.211380004883,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7512"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute Garonne","adresse":"1 ou 9 \u00e0 10 place Alphonse Jourdain","cp":31000,"commune":"Toulouse","commune_cog":"31555","departement":"31 - Haute-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.4297596,"latitude_y":43.6113656,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7271"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Gers site de Gimont","adresse":"19 rue de la 1re arm\u00e9e fran\u00e7aise","cp":32200,"commune":"Gimont","commune_cog":"32147","departement":"32 - Gers","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.87676799999997,"latitude_y":43.626348,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10699"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Loz\u00e8re","adresse":"6 avenue du P\u00e8re Coudrin","cp":48000,"commune":"Mende","commune_cog":"48095","departement":"48 - Loz\u00e8re","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":3.4962298870087,"latitude_y":44.517761230469,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7455"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Beaumont de Lomagne","adresse":"12 rue de Toureilh","cp":82500,"commune":"Beaumont-de-Lomagne","commune_cog":"82013","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.98851100000002,"latitude_y":43.88331,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10695"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de  Labastide-Saint-Pierre","adresse":"1 rue Pierre Curry","cp":82370,"commune":"Labastide-Saint-Pierre","commune_cog":"82079","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.3670162999999,"latitude_y":43.9174206,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10801"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Moissac","adresse":"8 place des R\u00e9collets","cp":82200,"commune":"Moissac","commune_cog":"82112","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.0850596,"latitude_y":44.1031823,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10803"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Montauban","adresse":"13 rue du docteur Labat","cp":82000,"commune":"Montauban","commune_cog":"82121","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.3482903,"latitude_y":44.0234846,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10807"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Saint Antonin-Noble-Val","adresse":"Route des fours \u00e0 chaux","cp":82140,"commune":"Saint-Antonin-Noble-Val","commune_cog":"82155","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.7561439999999,"latitude_y":44.151119,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10812"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Villebrumier","adresse":"rue Gambetta","cp":82370,"commune":"Villebrumier","commune_cog":"82194","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.4534301,"latitude_y":43.9069197,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10800"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Mayenne","adresse":"16 rue Albert Einstein","cp":53006,"commune":"Laval","commune_cog":"53130","departement":"53 - Mayenne","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-0.7435901,"latitude_y":48.0549536,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7582"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Conlie","adresse":"25 place des Halles","cp":72240,"commune":"Conlie","commune_cog":"72089","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-0.017046800000003,"latitude_y":48.1216611,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10783"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Coulaines","adresse":"24 rue de la paix","cp":72190,"commune":"Coulaines","commune_cog":"72095","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.20410939999999,"latitude_y":48.0240978,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10772"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site du Grand-Luce","adresse":"1 rue Georges Coulon","cp":72150,"commune":"Le Grand-Luc\u00e9","commune_cog":"72143","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.46306600000003,"latitude_y":47.864115,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10771"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Montfort-le-Gesnois","adresse":"1 place Jacques Moreau","cp":72450,"commune":"Montfort-le-Gesnois","commune_cog":"72241","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.41995199999997,"latitude_y":48.0482299,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10785"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Vend\u00e9e","adresse":"185 boulevard Leclerc","cp":85000,"commune":"La Roche-sur-Yon","commune_cog":"85191","departement":"85 - Vend\u00e9e","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-1.4295090436935,"latitude_y":46.675930023193,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7493"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Bouches du Rh\u00f4ne","adresse":"4 quai d'Arenc","cp":13304,"commune":"Marseille","commune_cog":"13202","departement":"13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":5.3657793,"latitude_y":43.3145577,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7252"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Var site de Le Luc","adresse":"38 rue Jean Jaur\u00e8s","cp":83340,"commune":"Le Luc","commune_cog":"83073","departement":"83 - Var","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":1.4735267999999,"latitude_y":48.4232551,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10850"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Allier site de Vichy","adresse":"71 all\u00e9e des ailes","cp":3204,"commune":"Vichy","commune_cog":"03310","departement":"03 - Allier","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":3.4150367,"latitude_y":46.1433413,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10692"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Dr\u00f4me","adresse":"42 C avenue des Langories","cp":26905,"commune":"Valence","commune_cog":"26362","departement":"26 - Dr\u00f4me","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":4.8905601501465,"latitude_y":44.931751251221,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7265"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Rh\u00f4ne","adresse":"8 rue Jonas Salk","cp":69007,"commune":"Lyon","commune_cog":"69383","departement":"69 - Rh\u00f4ne","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":4.8442998,"latitude_y":45.7588979,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7476"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Savoie site de Thonon-les-bains","adresse":"1 rue Casimir Capitan","cp":74200,"commune":"Thonon-les-Bains","commune_cog":"74281","departement":"74 - Haute-Savoie","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":6.4746058000001,"latitude_y":46.3583224,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10702"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Ni\u00e8vre","adresse":"11 bis rue Emile Combes","cp":58000,"commune":"Nevers","commune_cog":"58194","departement":"58 - Ni\u00e8vre","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":3.1604599952698,"latitude_y":46.992839813232,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7464"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Territoire de Belfort","adresse":"Rue de l'As de Carreau","cp":90000,"commune":"Belfort","commune_cog":"90010","departement":"90 - Territoire-de-Belfort","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":6.863849,"latitude_y":47.639674,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7498"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale de l'autonomie du Morbihan","adresse":"16 rue Ella Maillart","cp":56009,"commune":"Vannes","commune_cog":"56260","departement":"56 - Morbihan","region":"Bretagne","region_cog":53,"longitude_x":-2.7798283,"latitude_y":47.6686587,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7462"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Cher","adresse":"Route de Guerry","cp":18021,"commune":"Bourges","commune_cog":"18033","departement":"18 - Cher","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":2.398020029068,"latitude_y":47.087100982666,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7257"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Chinon","adresse":"6 rue des Courances","cp":37500,"commune":"Chinon","commune_cog":"37072","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.24889989999997,"latitude_y":47.1653544,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10729"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Saint-Pierre-des-corps","adresse":"8-10 rue de la rabaterie","cp":37700,"commune":"Saint-Pierre-des-Corps","commune_cog":"37233","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.7187682,"latitude_y":47.3923282,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10733"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Loir et Cher","adresse":"34 avenue du Mar\u00e9chal Maunoury","cp":41000,"commune":"Blois","commune_cog":"41018","departement":"41 - Loir-et-Cher","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":1.330549955368,"latitude_y":47.590759277344,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7279"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Ardennes","adresse":"55 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","cp":8000,"commune":"Charleville-M\u00e9zi\u00e8res","commune_cog":"08105","departement":"08 - Ardennes","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.7122402191162,"latitude_y":49.771739959717,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7513"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site de Reims","adresse":"26 rue Jean-Louis Debar","cp":51100,"commune":"Reims","commune_cog":"51454","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.0121690999999,"latitude_y":49.2275441,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10758"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site de Suippes","adresse":"9 rue Saint-Cloud","cp":51600,"commune":"Suippes","commune_cog":"51559","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":4.532647,"latitude_y":49.1324919,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10764"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle site de Longwy","adresse":"16 avenue du Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny","cp":54400,"commune":"Longwy","commune_cog":"54323","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":5.7715367000001,"latitude_y":49.5147061,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10750"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle site de Saint-Nicolas-de-Port","adresse":"2 bis Ruelle Brudchoux","cp":54210,"commune":"Saint-Nicolas-de-Port","commune_cog":"54483","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.3065498,"latitude_y":48.6301783,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10753"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Ch\u00e2teau-Salins","adresse":"rue de la Tuilerie","cp":57170,"commune":"Ch\u00e2teau-Salins","commune_cog":"57132","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.535329,"latitude_y":48.776539,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10840"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Faulquemont","adresse":"3 all\u00e9e R\u00e9n\u00e9 Cassin","cp":57380,"commune":"Faulquemont","commune_cog":"57209","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.6046729,"latitude_y":49.0545565,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10839"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Sarrebourg","adresse":"47 avenue Raymond Poincar\u00e9","cp":57400,"commune":"Sarrebourg","commune_cog":"57630","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":7.052587,"latitude_y":48.732663,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10843"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Haut-Rhin","adresse":"48 avenue de la R\u00e9publique","cp":68006,"commune":"Colmar","commune_cog":"68066","departement":"68 - Haut-Rhin","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":7.3543000221252,"latitude_y":48.082019805908,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7475"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Guadeloupe","adresse":"Rue du Docteur H\u00e9l\u00e8ne","cp":97190,"commune":"Le Gosier","commune_cog":"97113","departement":"971 - Guadeloupe","region":"Guadeloupe","region_cog":1,"longitude_x":-61.590296,"latitude_y":16.260117,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7504"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aisne relais contact de Hirson","adresse":"55 rue de Lorraine","cp":2500,"commune":"Hirson","commune_cog":"02381","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":4.0917581,"latitude_y":49.9171913,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10826"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Nord site de Dunkerque","adresse":"30 rue de l'Hermite","cp":59377,"commune":"Dunkerque","commune_cog":"59183","departement":"59 - Nord","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.3767763,"latitude_y":51.0343684,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10748"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais","adresse":"9 rue Willy Brandt","cp":62005,"commune":"Arras","commune_cog":"62041","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.7817826,"latitude_y":50.2930094,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7992"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Lens","adresse":"33 rue de la Perche","cp":62300,"commune":"Lens","commune_cog":"62498","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.8266631,"latitude_y":50.4343226,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10711"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Saint-Pol-sur-Ternoise","adresse":"31 rue des Procureurs","cp":62130,"commune":"Saint-Pol-sur-Ternoise","commune_cog":"62767","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.3349015,"latitude_y":50.3829427,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10709"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site boucles de Seine antenne est","adresse":"44 rue Gambetta","cp":78800,"commune":"Houilles","commune_cog":"78311","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.187441,"latitude_y":48.920419,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11259"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site de sud Yvelines","adresse":"26 rue Pasteur","cp":78120,"commune":"Rambouillet","commune_cog":"78517","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":1.8263480177216,"latitude_y":48.65030417464,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11266"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Essonne","adresse":"93 rue Henri Rochefort","cp":91000,"commune":"Evry-Courcouronnes","commune_cog":"91228","departement":"91 - Essonne","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.4360417,"latitude_y":48.6244789,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7499"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Hauts-de-Seine","adresse":"2 rue Rigault","cp":92000,"commune":"Nanterre","commune_cog":"92050","departement":"92 - Hauts-de-Seine","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.2057600021362,"latitude_y":48.892261505127,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7500"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la R\u00e9union","adresse":"13 rue F\u00e9nelon","cp":97464,"commune":"Saint-Denis","commune_cog":"97411","departement":"974 - La R\u00e9union","region":"La R\u00e9union","region_cog":4,"longitude_x":55.448957,"latitude_y":-20.8847443,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/8634"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Martinique site du Marin","adresse":"Sous Pr\u00e9fecture du Marin","cp":97290,"commune":"Le Marin","commune_cog":"97217","departement":"972 - Martinique","region":"Martinique","region_cog":2,"longitude_x":-60.9307341,"latitude_y":14.525228,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10852"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados","adresse":"17 rue du 11 novembre","cp":14000,"commune":"Caen","commune_cog":"14118","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":-0.35805879999998,"latitude_y":49.1779108,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7253"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados site de Lisieux","adresse":"Cour Matignon","cp":14100,"commune":"Lisieux","commune_cog":"14366","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":0.22784899999999,"latitude_y":49.145922,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10742"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Orne","adresse":"13 rue du Marchand Saillant","cp":61005,"commune":"Alen\u00e7on","commune_cog":"61001","departement":"61 - Orne","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":0.11122720000003,"latitude_y":48.4351668,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7468"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Corr\u00e8ze","adresse":"2 rue du Docteur Ramon","cp":19000,"commune":"Tulle","commune_cog":"19272","departement":"19 - Corr\u00e8ze","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":1.7607899904251,"latitude_y":45.256549835205,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7258"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Creuse","adresse":"2 bis avenue de la R\u00e9publique","cp":23011,"commune":"Gu\u00e9ret","commune_cog":"23096","departement":"23 - Creuse","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":1.8696899414062,"latitude_y":46.171501159668,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7262"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Gironde","adresse":"Esplanade Charles de Gaulle","cp":33074,"commune":"Bordeaux","commune_cog":"33063","departement":"33 - Gironde","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-0.58373940000001,"latitude_y":44.837313,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7273"},{"nom":"Maison landaise des personnes handicap\u00e9es site de Pissos","adresse":"51 route Daugnagne","cp":40410,"commune":"Pissos","commune_cog":"40227","departement":"40 - Landes","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-0.77904390000003,"latitude_y":44.3072395,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10789"},{"nom":"Maison landaise des personnes handicap\u00e9es site de Saint-Paul-l\u00e8s-Dax","adresse":"242 boulevard Saint Vincent de Paul","cp":40990,"commune":"Saint-Paul-l\u00e8s-Dax","commune_cog":"40279","departement":"40 - Landes","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-1.0484372999999,"latitude_y":43.7250079,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10788"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Deux-S\u00e8vres","adresse":"68 rue Alsace Lorraine","cp":79000,"commune":"Niort","commune_cog":"79191","departement":"79 - Deux-S\u00e8vres","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-0.45775179999998,"latitude_y":46.3281002,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7486"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Ari\u00e8ge","adresse":"5 rue du Cap de la ville","cp":9000,"commune":"Foix","commune_cog":"09122","departement":"09 - Ari\u00e8ge","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.5994006999999,"latitude_y":42.9611084,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10878"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute Garonne site de Saint-Gaudens","adresse":"1 place P\u00e9got","cp":31800,"commune":"Saint-Gaudens","commune_cog":"31483","departement":"31 - Haute-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.72809770000003,"latitude_y":43.1096829,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10694"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Gers site de Fleurance","adresse":"62 rue Alphonse Cad\u00e9ot","cp":32500,"commune":"Fleurance","commune_cog":"32132","departement":"32 - Gers","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.66184920000001,"latitude_y":43.8502995,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10700"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Lot","adresse":"304 rue Victor Hugo","cp":46000,"commune":"Cahors","commune_cog":"46042","departement":"46 - Lot","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.4380628,"latitude_y":44.4432912,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7453"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn","adresse":"221 avenue Albert Thomas","cp":81027,"commune":"Albi","commune_cog":"81004","departement":"81 - Tarn","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":2.1526224,"latitude_y":43.9482732,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7489"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de la-ville-Dieu-du-Temple","adresse":"Place de l'Eglise","cp":82290,"commune":"La Ville-Dieu-du-Temple","commune_cog":"82096","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.1775823,"latitude_y":44.0042924,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10810"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de  Lavit","adresse":"57 rue de la R\u00e9publique","cp":82120,"commune":"Lavit","commune_cog":"82097","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.92076810000003,"latitude_y":43.9579212,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10698"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Montauban","adresse":"rue Len\u00f4tre","cp":82000,"commune":"Montauban","commune_cog":"82121","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.372943,"latitude_y":44.022522,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10805"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Montauban","adresse":"7 all\u00e9e Mortarieu","cp":82000,"commune":"Montauban","commune_cog":"82121","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.3562558,"latitude_y":44.0141511,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10806"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de N\u00e8grepelisse","adresse":"rue de la Piscine","cp":82800,"commune":"N\u00e8grepelisse","commune_cog":"82134","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.5198705,"latitude_y":44.0729426,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10811"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Valence d'Agen","adresse":"54 boulevard Victor Guilhem","cp":82400,"commune":"Valence d'Agen","commune_cog":"82186","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.88696159999995,"latitude_y":44.1101047,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10814"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Verdun sur Garonne","adresse":"1 cit\u00e9 de Najats","cp":82600,"commune":"Verdun-sur-Garonne","commune_cog":"82190","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.2303910000001,"latitude_y":43.8594859,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10836"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale de l'autonomie du Maine-et-Loire","adresse":"6 rue Jean Lecuit","cp":49941,"commune":"Angers","commune_cog":"49007","departement":"49 - Maine-et-Loire","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-0.56388449999997,"latitude_y":47.4898551,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7456"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Bonnetable","adresse":"8 rue Mazagran","cp":72110,"commune":"Bonn\u00e9table","commune_cog":"72039","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.4280033,"latitude_y":48.1740259,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10856"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de la Fl\u00e8che","adresse":"22 rue du Mar\u00e9chal Foch","cp":72200,"commune":"La Fl\u00e8che","commune_cog":"72154","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-0.0760358,"latitude_y":47.6979542,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10770"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarte site de Mamers","adresse":"1 place de la R\u00e9publique","cp":72600,"commune":"Mamers","commune_cog":"72180","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.36874820000003,"latitude_y":48.3487902,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10782"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Saint-Calais","adresse":"9 rue des Halles","cp":72120,"commune":"Saint-Calais","commune_cog":"72269","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.74360569999999,"latitude_y":47.9205941,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10769"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Alpes Maritimes","adresse":"27 boulevard Paul Montel","cp":6000,"commune":"Nice","commune_cog":"06088","departement":"06 - Alpes-Maritimes","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":7.2092589,"latitude_y":43.6723728,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7246"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Var site de Frejus","adresse":"82 rue Martine Bidour\u00e9","cp":83600,"commune":"Fr\u00e9jus","commune_cog":"83061","departement":"83 - Var","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":6.7344869,"latitude_y":43.431598,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10849"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Vaucluse","adresse":"22 boulevard Saint-Michel","cp":84096,"commune":"Avignon","commune_cog":"84007","departement":"84 - Vaucluse","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":4.8117869,"latitude_y":43.9425812,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7492"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Allier","adresse":"Chateau de Bellevue","cp":3400,"commune":"Yzeure","commune_cog":"03321","departement":"03 - Allier","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":3.354775,"latitude_y":46.566314,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/9427"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Is\u00e8re","adresse":"15 avenue Doyen Louis Weil","cp":38010,"commune":"Grenoble","commune_cog":"38185","departement":"38 - Is\u00e8re","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":5.7123421,"latitude_y":45.1923473,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7277"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Puy de Dome","adresse":"11 rue Vaucanson","cp":63100,"commune":"Clermont-Ferrand","commune_cog":"63113","departement":"63 - Puy-de-D\u00f4me","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":3.1076288,"latitude_y":45.7864945,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/9433"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Savoie site de Marignier","adresse":"187 rue du quai","cp":74970,"commune":"Marignier","commune_cog":"74164","departement":"74 - Haute-Savoie","region":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","region_cog":84,"longitude_x":6.5103986,"latitude_y":46.089002,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10707"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Doubs","adresse":"13-15 rue de la Pr\u00e9fecture","cp":25043,"commune":"Besan\u00e7on","commune_cog":"25056","departement":"25 - Doubs","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":6.0245383,"latitude_y":47.2345946,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7264"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Jura","adresse":"355 boulevard Jules Ferry","cp":39002,"commune":"Lons-le-Saunier","commune_cog":"39300","departement":"39 - Jura","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":5.548620223999,"latitude_y":46.674991607666,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7575"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Yonne","adresse":"10 route de Saint-Georges","cp":89000,"commune":"Perrigny","commune_cog":"89295","departement":"89 - Yonne","region":"Bourgogne-Franche-Comt\u00e9","region_cog":27,"longitude_x":3.5366499423981,"latitude_y":47.819259643555,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7497"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es d'Ille et Vilaine","adresse":"13 avenue de Cucill\u00e9","cp":35031,"commune":"Rennes","commune_cog":"35238","departement":"35 - Ille-et-Vilaine","region":"Bretagne","region_cog":53,"longitude_x":-1.6994882,"latitude_y":48.1263767,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7275"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site d'Amboise","adresse":"9 rue Gr\u00e9goire de Tours","cp":37400,"commune":"Amboise","commune_cog":"37003","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.98843910000005,"latitude_y":47.4075959,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10728"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Neuill\u00e9-Pont-Pierre","adresse":"Les Nongri\u00e8res","cp":37360,"commune":"Neuill\u00e9-Pont-Pierre","commune_cog":"37167","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.53460319999999,"latitude_y":47.5452304,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10732"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Indre et Loire site de Tours Mame","adresse":"47 bis boulevard Preuilly","cp":37000,"commune":"Tours","commune_cog":"37261","departement":"37 - Indre-et-Loire","region":"Centre-Val de Loire","region_cog":24,"longitude_x":0.67123140000001,"latitude_y":47.3931899,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10737"},{"nom":"Maison Des Personnes Handicap\u00e9es de la Collectivit\u00e9 de Corse (Site de Bastia)","adresse":"2 bis chemin de l'annonciade","cp":20405,"commune":"Bastia","commune_cog":"2B033","departement":"2B - Haute-Corse","region":"Corse","region_cog":94,"longitude_x":9.4495362,"latitude_y":42.7035503,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7260"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site de Fismes","adresse":"15 Faubourg de Soissons","cp":51170,"commune":"Fismes","commune_cog":"51250","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":3.6755466,"latitude_y":49.3075571,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10759"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Marne site de S\u00e9zanne","adresse":"21 avenue Jean Jaur\u00e8s","cp":51120,"commune":"S\u00e9zanne","commune_cog":"51535","departement":"51 - Marne","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":3.7136382,"latitude_y":48.7253382,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10760"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle site d'Homecourt","adresse":"3 place de l'H\u00f4tel des ouvriers","cp":54310,"commune":"Hom\u00e9court","commune_cog":"54263","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.0034501,"latitude_y":49.2180423,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10751"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle","adresse":"123 rue Ernest Albert","cp":54521,"commune":"Laxou","commune_cog":"54304","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.1544449,"latitude_y":48.686989,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7461"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Meurthe-et-Moselle site de Nancy","adresse":"13\/15 boulevard Joffre","cp":54000,"commune":"Nancy","commune_cog":"54395","departement":"54 - Meurthe-et-Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.1784075,"latitude_y":48.6880208,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10752"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Boulay","adresse":"6 rue Robert Schuman","cp":57220,"commune":"Boulay-Moselle","commune_cog":"57097","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.4930042,"latitude_y":49.1845811,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10837"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Moselle site de Saint Avold","adresse":"16 rue du Lac","cp":57500,"commune":"Saint-Avold","commune_cog":"57606","departement":"57 - Moselle","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":6.7037181000001,"latitude_y":49.1110029,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10842"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Bas-Rhin","adresse":"6A rue du Verdon","cp":67000,"commune":"Strasbourg","commune_cog":"67482","departement":"67 - Bas-Rhin","region":"Grand-Est","region_cog":44,"longitude_x":7.766900062561,"latitude_y":48.558700561523,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7474"},{"nom":"Relais MDPH 971 \u00e0 Grand Bourg de Marie Galante","adresse":"Carrefour de l'\u00e9toile n\u00b06","cp":97112,"commune":"Grand-Bourg","commune_cog":"97112","departement":"971 - Guadeloupe","region":"Guadeloupe","region_cog":1,"longitude_x":-61.3122727,"latitude_y":15.8913588,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11309"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Aisne site de Guise","adresse":"161 Place d'Armes","cp":2120,"commune":"Guise","commune_cog":"02361","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.6268192,"latitude_y":49.9009225,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10823"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es (relais contact de Tergnier)","adresse":"47 rue des 4 Fils Paul Doumer","cp":2700,"commune":"Tergnier","commune_cog":"02738","departement":"02 - Aisne","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.2912311224164,"latitude_y":49.655946562387,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11469"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'Oise","adresse":"1 rue des Filatures","cp":60000,"commune":"Beauvais","commune_cog":"60057","departement":"60 - Oise","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.0837099552155,"latitude_y":49.4294090271,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7467"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Carvin","adresse":"64 rue Jean Moulin","cp":62220,"commune":"Carvin","commune_cog":"62215","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.9626681,"latitude_y":50.4924791,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10714"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Leforest","adresse":"27 rue de Pressence","cp":62790,"commune":"Leforest","commune_cog":"62497","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":3.0612699000001,"latitude_y":50.4397717,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10716"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Pas-de-Calais site de Saint-Omer","adresse":"16 rue Saint S\u00e9pulcre","cp":62500,"commune":"Saint-Omer","commune_cog":"62765","departement":"62 - Pas-de-Calais","region":"Hauts-de-France","region_cog":32,"longitude_x":2.2540559,"latitude_y":50.7521305,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10721"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Seine-et-Marne","adresse":"16 rue de l'Aluminium","cp":77543,"commune":"Savigny-le-Temple","commune_cog":"77445","departement":"77 - Seine-et-Marne","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.5821199417114,"latitude_y":48.572040557861,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7484"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines","adresse":",","cp":78539,"commune":"Buc","commune_cog":"78117","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":null,"latitude_y":null,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7485"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site de centre Yvelines","adresse":"3 rue de la chasi\u00e8re","cp":78490,"commune":"M\u00e9r\u00e9","commune_cog":"78389","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":1.8165776454036,"latitude_y":48.804111897767,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11261"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Yvelines site de Seine aval antenne est","adresse":"5 grande rue","cp":78480,"commune":"Verneuil-sur-Seine","commune_cog":"78642","departement":"78 - Yvelines","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":1.9806940999999,"latitude_y":48.9785126,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/11264"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Val-d'Oise","adresse":"2 avenue du Parc","cp":95032,"commune":"Cergy","commune_cog":"95127","departement":"95 - Val-d'Oise","region":"Ile-de-France","region_cog":11,"longitude_x":2.0525000095367,"latitude_y":49.045600891113,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7503"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Martinique site de Trinit\u00e9","adresse":"Sous Pr\u00e9fecture de Trinit\u00e9","cp":97220,"commune":"La Trinit\u00e9","commune_cog":"97230","departement":"972 - Martinique","region":"Martinique","region_cog":2,"longitude_x":-61.0238481,"latitude_y":14.7480857,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10854"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados site de Bayeux","adresse":"3 rue Fran\u00e7ois Coulet","cp":14400,"commune":"Bayeux","commune_cog":"14047","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":-0.72145239999998,"latitude_y":49.281809,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10741"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Calvados site de Falaise","adresse":"4 rue de la R\u00e9sistance","cp":14700,"commune":"Falaise","commune_cog":"14258","departement":"14 - Calvados","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":-0.18705299999999,"latitude_y":48.8956513,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10744"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Manche","adresse":"586 rue de l'exode","cp":50000,"commune":"Saint-L\u00f4","commune_cog":"50502","departement":"50 - Manche","region":"Normandie","region_cog":28,"longitude_x":-1.0887205,"latitude_y":49.1059532,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7457"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Charente Maritime","adresse":"61 rue de J\u00e9richo","cp":17005,"commune":"La Rochelle","commune_cog":"17300","departement":"17 - Charente-Maritime","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-1.1645972,"latitude_y":46.1669346,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7256"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Creuse site de Bourganeuf","adresse":"rue Joliot Curie","cp":23400,"commune":"Bourganeuf","commune_cog":"23030","departement":"23 - Creuse","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":1.750171,"latitude_y":45.954831,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10831"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Creuse site de Boussac","adresse":"quartier Pasteur","cp":23600,"commune":"Boussac","commune_cog":"23031","departement":"23 - Creuse","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":2.2167039999999,"latitude_y":46.350194,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10832"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Dordogne","adresse":"Rue du 26e r\u00e9giment d'infanterie","cp":24016,"commune":"P\u00e9rigueux","commune_cog":"24322","departement":"24 - Dordogne","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":0.71183529999996,"latitude_y":45.180399,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7263"},{"nom":"Maison landaise des personnes handicap\u00e9es site de Parentis-en-Born","adresse":"Place du 14 Juillet","cp":40160,"commune":"Parentis-en-Born","commune_cog":"40217","departement":"40 - Landes","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-1.0695706,"latitude_y":44.3485288,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10790"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","adresse":"Rue Pierre Bonnard","cp":64000,"commune":"Pau","commune_cog":"64445","departement":"64 - Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":-0.36849901080131,"latitude_y":43.296211242676,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7471"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Haute-Vienne","adresse":"8 place des Carmes","cp":87031,"commune":"Limoges","commune_cog":"87085","departement":"87 - Haute-Vienne","region":"Nouvelle-Aquitaine","region_cog":75,"longitude_x":1.2332999706268,"latitude_y":45.843601226807,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7495"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Gard","adresse":"115\/116 all\u00e9e Norbert Wiener","cp":30000,"commune":"N\u00eemes","commune_cog":"30189","departement":"30 - Gard","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":4.3604001998901,"latitude_y":43.834190368652,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7269"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Gers site d'Auch","adresse":"rue pasteur","cp":32000,"commune":"Auch","commune_cog":"32013","departement":"32 - Gers","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":0.58964030000004,"latitude_y":43.6448578,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10701"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de l'H\u00e9rault","adresse":"59 avenue de F\u00e8s","cp":34086,"commune":"Montpellier","commune_cog":"34172","departement":"34 - H\u00e9rault","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":3.829400062561,"latitude_y":43.612098693848,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7274"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","adresse":"30 rue Pierre Bretonneau","cp":66100,"commune":"Perpignan","commune_cog":"66136","departement":"66 - Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":2.891979932785,"latitude_y":42.69847869873,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7473"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Caussade","adresse":"33 rue de l'Abreuvoir","cp":82300,"commune":"Caussade","commune_cog":"82037","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.538958,"latitude_y":44.1646732,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10797"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Grisolles","adresse":"2 rue Alphonse Daudet","cp":82170,"commune":"Grisolles","commune_cog":"82075","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.2967744,"latitude_y":43.8231025,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10799"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Lauzerte","adresse":"6 cit\u00e9 des Nauzes","cp":82110,"commune":"Lauzerte","commune_cog":"82094","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.1378560000001,"latitude_y":44.255565,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10817"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Montaigu-de-Quercy","adresse":"4 place Mercadiel","cp":82150,"commune":"Montaigu-de-Quercy","commune_cog":"82117","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.018235,"latitude_y":44.3390611,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10815"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Montauban","adresse":"Avenue Marcel Unal","cp":82000,"commune":"Montauban","commune_cog":"82121","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.3793108,"latitude_y":44.0076498,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10808"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de de Montech","adresse":"3 rue des Ecoles","cp":82700,"commune":"Montech","commune_cog":"82125","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.2329816,"latitude_y":43.9560784,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10809"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Tarn-et-Garonne site de Septfonds","adresse":"Place de la foire","cp":82240,"commune":"Septfonds","commune_cog":"82179","departement":"82 - Tarn-et-Garonne","region":"Occitanie","region_cog":76,"longitude_x":1.61945,"latitude_y":44.1806552,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10798"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de Loire-Atlantique site de Saint-Nazaire","adresse":"12 place Pierre S\u00e9mard","cp":44600,"commune":"Saint-Nazaire","commune_cog":"44184","departement":"44 - Loire-Atlantique","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-2.2107843,"latitude_y":47.2854139,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10749"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site du Ballon","adresse":"Place de la R\u00e9publique","cp":72290,"commune":"Ballon Saint-Mars","commune_cog":"72023","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.2340289,"latitude_y":48.1751326,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10774"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de la Fert\u00e9-Bernard","adresse":"9 rue Viet","cp":72400,"commune":"La Fert\u00e9-Bernard","commune_cog":"72132","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.65586800000005,"latitude_y":48.1862847,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10775"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site du Mans","adresse":"38 avenue boll\u00e9e","cp":72000,"commune":"Le Mans","commune_cog":"72181","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":0.20606729999997,"latitude_y":48.0023667,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10768"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es de la Sarthe site de Sabl\u00e9-sur-Sarthe","adresse":"5 rue Saint Martin","cp":72300,"commune":"Sabl\u00e9-sur-Sarthe","commune_cog":"72264","departement":"72 - Sarthe","region":"Pays de la Loire","region_cog":52,"longitude_x":-0.33471269999995,"latitude_y":47.8400623,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10857"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es des Hautes Alpes","adresse":"29 bis avenue du Commandant Dumont","cp":5000,"commune":"Gap","commune_cog":"05061","departement":"05 - Hautes-Alpes","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":6.0833196,"latitude_y":44.5647596,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/7243"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Var site de Cuers","adresse":"8 Boulevard Gambetta","cp":83390,"commune":"Cuers","commune_cog":"83049","departement":"83 - Var","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":6.0761036,"latitude_y":43.239027,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10848"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Var site de Draguignan","adresse":"1 Boulevard Foch","cp":83300,"commune":"Draguignan","commune_cog":"83050","departement":"83 - Var","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":6.4619156,"latitude_y":43.5384406,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10851"},{"nom":"Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es du Var site de Saint-Maximin","adresse":"45 chemin des Fontaines","cp":83470,"commune":"Saint-Maximin-la-Sainte-Baume","commune_cog":"83116","departement":"83 - Var","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","region_cog":93,"longitude_x":5.857998,"latitude_y":43.4533555,"lien_site_onisepfr":"www.onisep.fr\/http\/redirection\/organisme_information\/identifiant\/10846"}]